{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59868&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성자연사랑펜션"
    },
    "text": "心が安らかになる西海の魚島に、ヨーロッパ風の木造建物で建てられたペンションは、リフレッシュするのに最適です。 すべての客室では無料Wi-Fiが利用でき、客室内では禁煙となります。 駐車スペースもたくさん設けられていて便利に利用できます。 客室内にはカラオケも完備されており、利用時間は23:30までです。 ペンション内にはフットサル場、サッカー場、自転車、インライン、4輪バイク、ペラグライダーなどの施設がありますので、楽しい時間をお過ごしいただけます。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルしてご利用いただけます。 ただし、これらの施設を利用する際には、キッチン器具、グリル以外の個人調理器具や炭やグリルは持ち込みできません。 最大人数を超えた場合は入室できず、訪問客を受け付けておりません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。 実際と異なる場合がある画像についてもご了承ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用が禁止されています。 また、ペンションの事情により、上記の情報がいつでも変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。 そのため、変更された事項は事前に確認してください。 この西海の魚島で忘れられない休暇を過ごすことができるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ヨーロッパ風の木造建物で建てられ、心が安らかになる場所です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "全ての客室で無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車はどこにできますか？",
            "answer": "駐車スペースがたくさん設けられていますので、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内にはフットサル場、サッカー場、自転車、インライン、4輪バイク、ペラグライダーなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭やグリルをレンタルしてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような料理ができますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により、料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や物品の持ち込みは禁止されていますか？",
            "answer": "個人調理器具や炭やグリル以外の物品の持ち込み、火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約や施設の変更についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約や施設の変更に関する事項は事前に確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 371
    }
}